天水圍休班警 遺失委任證及禁區許可證

警方接獲報告，一名隸屬天水圍分區的警務人員於昨日（16日）休班期間在天水圍發現遺失一張警察委任證及一張邊境禁區許可證。

警方十分重視有關案件，在接獲報告後已立即展開調查，並在可能遺失有關物品的地點搜尋，暫未有發現。案件列作「遺失政府財物」，由天水圍分區跟進調查。

警方呼籲市民如拾獲該警察委任證及邊境禁區許可證，應立即致電999或把有關證件交到就近的警署。警方強調，現時有嚴謹的機制和既定程序規管警務人員妥善保管警察文件。警方將就有關事件展開內部調查，如發現有人員違規，定會嚴肅處理。

一名休班警務人員，日前（12月16日）在天水圍發現遺失警察委任證及邊境禁區許可證。 警方表示，接獲該警員報告之後，已經立即到有關地點調查及搜查，然而未有發現。案件已列作「遺失政府財物」，由天水圍分區跟進。 警方現正呼籲市民，如拾獲相關的證件，應立即致電999，或將證件交到附近的警署。 警方重申，有嚴謹的機制和既定程序規管人員妥善保管警察文件，就有關事件，警方會展開內部調查，如發現有人員違規，定會嚴肅處理。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2016

唔知係咪賣撚走左

一名天水圍分區警務人員，上周五(16日)休班期間在天水圍發現遺失一張警察委任證及一張邊境禁區許可證，遂報告上級。警方十分重視有關案件，在接獲報告後已立即展開調查，並在可能遺失有關物品的地點搜尋，暫未有發現。案件列作「遺失政府財物」，由天水圍分區跟進調查。

警方呼籲市民如拾獲該警察委任證及邊境禁區許可證，應立即致電999或把有關證件交到就近的警署。警方強調有嚴謹的機制和既定程序規管人員妥善保管警察文件，就有關事件，警方會展開內部調查，如發現有人員違規，定會嚴肅處理。

屌你老母留名

真係遺失?

嗱

又係休班警

寫花你份野啦柒頭皮

休班警

借俾公安用，收2萬

世紀大難題，有咩休班警係冇犯過嘅

借錢

亞Sir跌嘢唔駛你教!!

唔花都無得升架啦

阿sir搵人駛你幫手 ？

香

休班啦fatc

不

抵押既野.....

渣嘅

多一個「遺失政府財物」